隨着越來越多狗中招，狗隊開始士氣低落

大家都擔心自己做衰嘢多，成為下一個

抄多啲牌啦毅進狗實會輪到你

你點知的

班狗無腦架
依家出街都唔會戴口罩
白痴過廢老

3萬thanks

比天收啦，垃圾

係囉~
繼續隨街搜人身叫人除口罩
如果我有武漢肺炎
我就日日俾你班狗搜我身又點話

Push

多行不義必自斃

有冇人關心下小黃狗 ? 依加日日網上學習，頂唔頂得順做狗既父母 ?

時辰未到

其實好簡單
一個中
然後大家都用同一個更衣室 廁所 飯堂
好難唔中

又係飛機post

幾時光頭狗中，佢最撚鍾意唔用罩周街走

班狗咁鐘意brotherhood，岩曬佢地

拉
又打飛機，就算士氣低人地都打鳩你
做實事唔該

仲會互相猜疑,因為唔知邊個中咗招唔出聲.呢個時候就應該由散播謠言令到佢哋驚到狗咬狗骨.

個個要死

一班垃圾烏合之眾, 死撚哂去喇

無錯
繼續返工 繼續傳 繼續爆

得4隻叫多